外國讀書嘅香港人唔應該同澳門人玩

係外國我地香港人唔同支那人玩就已經係不爭嘅事實你
咁問題就嚟啦咁我哋應唔應該同澳門人玩

利申：冇同澳門人玩開友佢哋自己同支那人玩

冇澳門人

《海外港人留學生自衛隊》

入嚟睇下啦, 文宣組求幫拖

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

其實點分澳門人同香港人

咁都好啲
如果有呢？
會唔會同佢溝通

問佢住邊度咪得囉
或者直接問佢係咪香港人

睇性格，道不同不相為謀

仲有有香港廣東話口音但係又用微信嘅話都唔細機會係澳門人

搭單一問，其實澳門人大多數後生一輩，覺得自己係澳門人定中國人？

老實講去到外國讀書眼光就唔好咁狹窄
每個人都有立場但係唔代表唔可以同佢地做朋友

但如果係香港人
立場唔同就萬萬都唔可以同佢地做朋友

我都想問
其實澳門點睇中國
睇到關於澳門選行政長官啲新聞
覺得佢地好似唔care 政治 民生咁

佢地講野唔同嫁,有分別

um 制 同 gum制

睇下果個澳門人咩立場先啦

好多澳門人都有香港身份證
咁佢算係邊邊人？

仲有「gor」度同個度

個次有個澳門人一齊打波
佢問我幾時賽波
我R撚唒頭

搞笑
同支那人立場唔同唔通又同佢做朋友啦喎

支那人掛
咁佢哋出到去話自己係澳門人根本就無人識
再加埋我玩根本就冇嘢勁除咗賭錢之外
又出唔到咩國際場面
咁你話啦

我冇記錯有啲人會用啲支那字
例如鉛芯筆佢哋會叫簽筆

幫手推下呢個post，p牌仔推唔郁

讓「Pokemon go」變成「榮光go」「文宣go」

應該多數澳豬 醒咗嘅澳門人應該都幾辛苦

呢個我都認同
始終有啲澳門人係可以俾我哋香港人教化

可以幾肯定同你講大部份都會話自己香港人

笑撚死
叫佢死返去支那賽波

應該係話未同化個班最慘

Totally agree
同埋去到外國就會明白冇咩可能完全唔同大陸人交流

吓你會去同支那人溝通㗎？
唔怪得知你用大陸人唔係用支那人呢三隻字啦
我unsw大把香港人使同支那人溝通？

啲soc撞到有啫 唔會因爲佢係大陸宜完全唔講野嘅

咩soc?

羽毛球 無計7-8成都係佢地

而家好撚唔鐘意啲廣州人同澳門人
台灣人

有一個澳門朋友,
日日po ig都係關係吃喝玩樂.
有一個支那人,
扮曬野話支持民主支持香港人,
之後無啦啦係ig話支那一直保護香港
屌香港人唔識感恩
之後我發現原來佢去咗外國咁多年都係睇人民日報

又唔洗做到咁絕嘅
我自己多數都唔會主動去撩啲蝗 因為本身真係唔鐘意佢哋 尤其係一見你係亞裔樣老閪都同你講咗蝗話先嗰啲 但我都唔係無中國朋友

試過喺餐記聽到有侍應同個蝗講廣東話 之後個蝗私底下同同伴屌鳩個侍應 竟敢給我說粵語 最叻恰鳩其他華人

我都係覺得 道不同不相為謀 啱傾咪傾落去囉 唔啱傾就唔好繼續

我聽聞我間u嘅Kong soc president係澳門人
利申：冇join

好心你就唔好join啦
搞到佢哋以為我哋香港人同佢哋好friend咁

我都係講事實姐
有冒犯到就唔好意思
咁你會認自己係咩人？唔通真係葡萄牙人咩

已經係廢青唯一一項會做下嘅運動

廣州人成日懶friend 以為我哋香港人佢哋同我哋嘅感情好好
笑死

笑死

信唔信我打撚柒佢
就係要同佢講廣東話吹呀

笑死
香港soc之恥

利申先 澳門人有葡國護照

身邊啲朋友開頭以為佢地只係政治冷感
但上次澳門噴水池集會好多人都話唔要香港暴力入侵
我見一個del一個 後生一輩都豬成咁
身邊已經無晒朋友咁制
周圍啲人都藍底 藍到紅都唔少 好辛苦

你除咗人身攻擊貶低香港人仲做乜
香港人嘅堅持，對自由民主信念，團結，智慧，友愛嘅精神，勇武
請問一下貴地同鄉可以做到一半
好心啦，連登大把澳門人同你割𥱊，影衰哂

屌你老母澳門狗

垃圾會然乜柒玄學大師淨係識踩香港人
以為澳狗好撚勁